港豬快D起身出門口, 唔好聽日又賴塞車阻返工

聽日係車長既表演時間，唔好搶車長個舞台
要班廢老冇得賴

車長加油!